# match3

##Описание
Классическая казуальная игра на андроид, в которой нужно менять местами фигуры и составлять из них линии в 3 или более штуки, зарабатывая очки. Игра заканчивается, когда заканчивается время. Каждая комбинация фигур добавляет несколько секунд к таймеру.

